想問帶水晶真係可以催到桃花？

不過男人老狗帶啲白粉晶 比人感覺camcam地

你衰迷信

任何有可能性嘅 我都想試下
覺得而家咩目標都無
只係想搵個人拍拖

都無介意過買啲珠鏈洗幾多錢
只要比到結果我

改變下自己的氣場同想法先可以吸引到好的人
最重要 唔好為拍而拍

係嘅

搭單問
有冇人知咩途徑買水晶手鏈會好d？
有冇真假同幾錢到架

都係信則有 不信則無
但經驗之談唔好買粉晶 帶就爛桃花
試過好幾條。。。。

我新手答唔到你
連自己買果條都唔知真唔真
某旺角門市igshop crysxxxfate

男人老狗唔戴粉晶
貴小小玩下s7 乜都有啲
+隻狐仔都幾舊水😭

自信戴水晶真會轉運
忘掉最重要戴眼識人

未帶就已經爛桃花 點算

好心就執下自己， 增加內涵 ，搵多幾個錢。 水晶之類呢啲嘢助力呢嚟嘅啫

人嘅問題？

命既問題

我有執自己呀 洗咗唔少錢添
搵多啲錢又點啫 佢都唔鐘意我
我不如襯仲後生拍下拖
唔係到三十歲都仲係要返地盤
日日洗班麻甩佬圍爐取暖R荔枝
搵到錢 無哂自己生活啫

我希望條命唔會注定孤獨

有心上人？
形容下 你又點知佢不中意你呀

有冇算過命 我覺得幾準 不過當聽下

原來你要指定嘅一個女仔, 姻緣呢家嘢真係呢睇命, 有啲人一般樣有大把女 ,有啲靚仔又冇乜女 ( 唔係話靚仔就有女㗎 身邊啲靚仔都冇女)， 咁你而家冇嘅時候咪做好自己囉， 自己有吸引力 早晚會遇到適合你的

我飲醉咗酒
比咗部手機個女仔fd話幫我同佢表白
結果

社交型嘅職業都係一個溝女嘅要素

連登好多神棍 睇完你隻手仔 又叫你follow佢ig dum你幫佢買晶買石

又諗通到樣野 多謝

岩呀 如果唔係我個頭漂到咁 我都想返下sales

返酒吧就真係最多女 但係啲女都唔會好得去邊 始終係酒吧都嚟 蒲開

想識啲正常少少啫

咁你都信
抵你冇桃花運啦
唔呃你呃邊個呀?

。。。真毒點會漂頭

總之地盤就一定少後生女囉 其他工都一般情況，gn

我係睇街外面個啲 有個神婆真心幾掂咁
純粹算下你基本命格 15分鐘300蚊
可以一試

Join下啲興趣班 行山烹飪個類應該有正常女仔

我無話過自己毒喎

見過嘅得電登妹 科文 助理🤤
好好醜醜都叫女仔

講嚟聽下

呢樣又無諗過

我錯 以為LIHKG 得毒撚

會算到你幾歲結婚最好 對象咩樣
仲有你屋企背景同你的關係
個人的性格同適合咩工作

係咪幾正咁

有啲興趣

毒撚就唔好搞咁多野啦

旺角芬姐
上網睇下評價再決定都未遲

thx bro

情況有D似 其實我一路都心思思買隻勞戴 唔係EFFORT 唔到
但照下鏡自己個樣都好支那蝗下

都係不了...

咁你又慘啲嘅

IT , timberland, h&m個啲成日都見啲sales漂到一頭白毛 點會唔得
係啲名牌公司先唔受姐

佛牌討論（正）

有緣入來認識一下

過兩日去填form先

諗下最基本個因果關係
啲人見到你戴粉晶>知你鳩/閪痕>咪黎Flirt你囉

睇下個post先，認識下
我唔係神棍😂🙆🏻‍♂️只是i know that feel
水晶只是自然力量，像電池 ，消耗性

對泰國野無興趣 sorry

我明水晶力量一定唔會夠佛牌
但我由細到大都好憎泰國
泰國文化嘅野都無乜興趣

我都係

食親泰國野都嘔
諗起細個睇果套人肉米粉。。。

唔好再講

不過泰國的小清新電影幾好
但泰文都係聽唔慣

唔緊要阿，你可以得閒當生活趣聞睇下post
我開來都是為求興趣，希望有所求既人可以不用受騙情況下，求到想要的
希望你求到想要既野啦

巴打同我咁似嘅

多謝你先

對唔住我係絲

不過我地又真係幾似咁

你想求感情好簡單，真誠對人好就可以
就去做多點義工
想求財富就佈施捐錢
想人慰解你寂莫，就先去慰解他人寂莫，去下老人院孤兒院
呢個就是命理佛學講法
見你想求一d野改善自己，但其實人最大助力就是自己，要咩野自己修
你可以一邊求外力，一邊由根本改善自己
如果你想因果命理

戴過月亮一排，overall人緣係好左好多，有啲炒左同好耐冇聯絡既朋友無啦啦搵返我
粉晶好似係連爛桃花都催埋，同埋感覺好姣，係人都知你恨拍拖咁

夾硬去搵件黎拍通常都係衰收場，然後繼續往後幾個都衰

呢個真 戴過一年已經有幾次爛桃花
嚇到除咗之後就無事

男人老狗唔知戴唔戴得

On9 粉晶係爛桃花 暗瘡肥婆果d
紅紋石先正桃花 不過能量幾強下 可能帶多會唔舒服
利申唔帶+唔多信 身邊熟人玩得多先知

介紹本中國好出名教人改命既文章你睇
有人話命是整定，但其實是錯，困果論唔係教人認命，而是教人點樣改命

好短，希望可以結個善緣，用十分鐘睇完佢

市面好少見紅紋 應該好貴

唔想戴粉晶可以戴紅紋石
桃花黎講都多男人戴

而家即刻睇

周圍都有賣喎

睇完實行比帶咩野都來得快

我覺得水晶呢樣嘢唔係催到桃花
唔係真係有咩神奇力量，只係大家約定俗成左係咁
正常唔會有人係咁表明自己單身架嘛
咁戴水晶就暗示左自己係想要人緣桃花咁
只係水晶標價高少少，有人留意到有呢樣嘢
原理好似 hall g 擺飲管係房門一樣
講到尾都係一句啦！
your face your fate

點解漂頭唔可以返sales

我一個月已經除。。。一帶左連好耐冇聯絡的人都揾翻我 最邪係一買左之後 同日就有一個人揾我。。。。
反而紫晶ok

彌敦道滙豐嗰頭？

其實做啲野影響自己 算唔算孽？

業有分善同惡
行善得善業行惡得惡業

嗰陣未意識到係粉晶問題
因為我當係飾物咁戴咋

咁照篇文章所講
我做返啲善事 補唔補償到我對自己所作嘅惡業

唔係補償
係一邊承受一邊種下好既因
文中話大善既人命是限唔住佢
你有佢恆心，一樣可以心想事成

唔好去crystalfate買 呃錢
紅紋既話 有白紋 豬肉紋個啲好平 大珠都係三四百蚊

連登有水晶tg group 唔想晒錢買垃圾建議入去問下人
不過我唔係功效撚 水晶既功效我就唔係幾感受到

買咗喇喎 流四嚟？

有冇lihk？

係,
放左水晶30分鐘左右開始見效
有18-22處女上門比你扑
自動波幫你含撚內射埋